以前在屋苑上班上課時間去食野, 人流和而家差好多

大慨十年前, 係上班上課時間, 係啲屋苑茶餐廳, 快餐店食野,

係冇乜人, 好多位, 坐得好舒服;

而家無論咩時間, 去到食店, 都會一堆人, 就算未至於坐滿,

都係人數唔少, 人真係多左好多, 好逼, 好辛苦